{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000117259",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 스위트펜션"
    },
    "text": "襄陽スイートペンションは、ホットな襄陽若さの街ヤンリダンキル、サーファービーチ、ラグナビーチから近い位置にあります。 ここではペンション内の客室で無料Wi-Fiを利用し、休養を楽しむことができます。 それだけでなく、アルゲニブ、ベガ、カシオペアのようなペットと一緒に入室可能な客室もご提供しております。 ただし、ペット連れの場合、一部の客室は入室が制限されますので、ご注意ください。 また、犬用品は個別に持参する必要があり、追加料金はありません。 屋外でバーベキューを楽しみたいなら、ペンションが提供する炭とグリルのセットをご利用いただけます。 利用料金は2人から4人までで、20,000ウォンに利用可能で、使用可能な時間は18:00から22:00までです。 周辺にはハジョデ、ヤンリダンキル、仁邱海辺、竹島海辺のような多様な観光地があり、襄陽国際空港との交通も容易です。 また、メゾネットタイプの一軒家室と駐車も可能であり、海水浴場へのアクセスも便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽スイートペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "襄陽スイートペンションはヤンリダンキル、サーファービーチ、ラグナビーチに近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "襄陽スイートペンションで利用できるWi-Fiについて教えてください。",
            "answer": "襄陽スイートペンションでは、客室内で無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットと一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、ペンションではペットと一緒に宿泊することができます。ただし、一部の客室は制限があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合、犬用品は持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペット連れで宿泊する場合は、犬用品を持参する必要があります。追加料金はかかりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは屋外でバーベキューを楽しむことができます。炭とグリルのセットを利用することができます。利用料金は2人から4人までで、20,000ウォンです。使用可能な時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "襄陽スイートペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "襄陽スイートペンションの周辺にはハジョデ、ヤンリダンキル、仁邱海辺、竹島海辺などの多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "襄陽スイートペンションは襄陽国際空港との交通が便利ですか？",
            "answer": "はい、襄陽スイートペンションは襄陽国際空港との交通が容易です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家室はありますか？",
            "answer": "はい、襄陽スイートペンションにはメゾネットタイプの一軒家室があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、襄陽スイートペンションから海水浴場へのアクセスは便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 520
    }
}